★今日沽175，明天all in 772，好唔好？

求意見

我都諗緊 >_<

幾時入

頻頻出現、想點?

十卜

搞772

Blackgasstone

772 GG, 好彩唔中

走鬼

好

當然最好

支持老貓

9X啦老貓

好 唔好買700就得

U Again

老貓，積下口德啦

772 發達 暗盤成90蚊
開心死你啦而家

772 只升不跌 腦魔gogogo

好，175可以再爆升

no

聽日不問價入

g持老貓allin 772

反正我唔中

老貓 點黑都黑唔到啦
股王個仔咁易比你黑中咩

快啲買呀老貓